訂左兩部藍Pro Max 256gb, 邊度放好？

最好每部+3000

Thanks,又可以block 一隻傻閪

st love

愛姐

Apple Store 門口

沙田愛姐唔知收唔收

潮州佬回頭有靚價

放床下底
可能一百年後就值錢

每部收3000 ok

+3000？
起碼加夠8000啦

-1000同你收

義海收機